【好人好事】

我都分唔清，究竟係受 常在心 啓發，定受 689 啟發。
香港人，一齊post，日日post！
恥與為伍！

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10